{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-28",
        "domain": "레포츠",
        "title": "산여울오토캠핑장"
    },
    "text": "サンヨウルキャンプ場は山勢が美しく秀麗な自然景観を誇り、多くの人に愛されるキャンプ場です。 氷谷の近くに位置し、涼しくて澄んだ水の谷があり、水遊びを楽しめます。 夏休みのおすすめスポットでもあります。 キャンプ場は多様な客室を保有しており、キャンプ場が楽に滞在できます。 サイトのスペースが広く、近所の人とも快適に過ごすことができ、駐車場も便利です。 電気およびリール線が使用でき、シャワールームとトイレは清潔に管理されています。 火鉢台の洗浄場を一緒に利用することができて便利です。 売店は夜11時まで利用でき、子供向けのトランポリンもあります。 冬季サイトの割引イベントも実施中です。 ここは自然とキャンプを楽しむのに最適な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャンプ場はどんな自然景観を誇っていますか？",
            "answer": "サンヨウルキャンプ場は山勢が美しく秀麗な自然景観を誇ります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の近くにはどんな特徴的な場所がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の近くには氷谷があり、涼しくて澄んだ水の谷があります。"
        },
        {
            "question": "このキャンプ場は夏休みのおすすめスポットですか？",
            "answer": "はい、サンヨウルキャンプ場は夏休みのおすすめスポットです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場にはどんな客室がありますか？",
            "answer": "キャンプ場は多様な客室を保有しており、滞在が楽になります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のサイトスペースは広いですか？",
            "answer": "はい、キャンプ場のサイトスペースは広く、快適に過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の駐車場は便利ですか？",
            "answer": "はい、キャンプ場の駐車場は便利です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "キャンプ場では電気およびリール線が使用でき、シャワールームとトイレも清潔に管理されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場には売店がありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場には売店があり、夜11時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場で子供向けの娯楽施設はありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場には子供向けのトランポリンもあります。"
        },
        {
            "question": "冬季にキャンプ場で割引イベントが行われますか？",
            "answer": "はい、冬季にキャンプ場では割引イベントが行われます。"
        },
        {
            "question": "このキャンプ場は自然とキャンプを楽しむのに最適な場所ですか？",
            "answer": "はい、ここは自然とキャンプを楽しむのに最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 415
    }
}